原來香港人真係無得救

以後慢慢俾人引渡啦,我走先

扮想改變,做樣式抗爭
西方各國領袖肚睇到o晒嘴

100萬人出黎,半日都未夠就和平散去
少人就話怕死怕比人拉姐,咁多人都唔敢一齊做野,底牌已被睇穿,真心為港義士可以放心移民
人類史上最大以少勝多戰爭,3萬香港警察不戰而勝100萬香港人

棍都唔使掹
買咁多裝備浪費納稅人錢

黑警高層:屌奶星,晒我時間走去同班法國佬傾引入水炮車,到頭黎原來用唔著,班示弱者原來根本唔想改變

收皮啦 睇死你都係無出黎
淨係識係背後煽風點火

睇死你又係得把口，唔見你行頭？

太多龜把守
要睇準機會
一擊即中

得個講字

最on9係睇緊live，好多comment話叫啲人快啲散，唔好破壞大家今日咁多人嘅心血。
明明我地係強勢，成日都要將自己當成弱者，要睇理其他人點講，就算定全和平，啲建制狗都有位入，而家都話你有外國勢力，就算有5百萬人都無用啦。